Multi-Family Office / Asset Management Compliance其實係咪冇咩前途？

如題， 小弟係一間Multi-Family Office / Asset Management 做咗Compliance已經1年，想去啲大firm做又去唔到，有無巴絲打可以比下意見小弟？

幾錢人工

首先MFO係咪AM係有成個宇宙咁闊嘅灰色地帶 以往MFO一直都無太大監管要求（你炒自己啲錢關我鬼事）因為SFO/MFO愈開愈多 到今年年頭SFC先出張 circular叫做釐清下咩清況要攞牌咩情況唔洗

另外family office已經超越咗buy side嘅界限 攞牌係超級煩嘅一件事 所以我唔認為揸錢個個會唔搵銀行AM做 而係都要自己攞個牌做 變相將大部分compliance requirements推番比銀行 in house compliance角色更加似com sec加少許(on voluntary basis) aml/kyc

所以好坦白講句如果你想跳番去大行 你嘅經驗係幾乎零幫助 如果你係fg我建議你重練好過

16k.........

其實我主要做Investment Compliance 例如hedge fund monitoring, fund structuring, internal investigation, DMLRO of 2 Cayman funds, hedge funds DD etc.

Regulatory compliance 都有做

呢啲係咪都唔夠value added?

Mfo 唔同 am，前者難轉，後者唔難

洗唔洗做post trade surveillance? 睇allocation &best execution & other risks etc

會做post trade surveillance啊，我每日都有mon住1隻quan fund，EAM都會睇

你fg?

2019 grad

我間firm有1，4，9號牌

試下中資？ 應該易d

中資既咩firm?
其實呢排keep住收到head hunters電話
不過仲未有interview......

中資都有AM 人工唔差 花紅多
不過d野通常都99地

冇咩opening啊
我而家已經做到好lost
人工真係太低

早講原來有攞149
咁我大概知你做邊間
Exit你可以試下搵investment firm
即係啲咩capital limited個啲 但行頭真係好窄
同埋長遠呢啲firm上去個啲都係general counsel黎
或者試下向general compliance個邊發展
咁你至少可以搵下AM/securities firm做

我諗你走唔到係 因為你真係太green先得一年 再加埋行頭咁窄
年半經驗會好啲

其實我之後都諗住去讀LLM
不過想去啲大firm整靚份cv先

呢個時間難轉工 你而家做緊呢行而家好好
而家好小請人 下年再考慮啦

已經好好*

人工真係太低
我做到好唔甘心

下份叫高d就得

細行呢個價係正常 唔算低
好多人入行細行都好低人工 跳跳下就會上嫁啦
加油樓主

但係我ug係bba
唔係law
啲大firm全部都唔show我

Law唔係太關事
相關經驗重要d

1年經驗16k有咩好唔甘心